%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{5}{1}[Non inclusion]
\label{\formatexo{1}}
Montrer que $\Z\not \subset \N$, $\mathbb{D}\not \subset \Z$ et $\Q \not \subset \mathbb{D}$.
\end{exoApp}

\begin{correction}
On donne un contre exemple pour chaque cas. Ainsi :
	\[ -1 \in \Z \text{ mais } -1 \not \in \N  \]
	\[ 0,1 \in \mathbb{D} \text{ mais } 0,1\not \in \Z \]
	\[ \frac{1}{3}\in \Q \text{ mais } \frac{1}{3} \not \in \mathbb{D} \]
Le dernier résultat venant du fait qu'il y a une infinité de chiffres après la virgule pour $\frac{1}{3}$.
\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
